有無人係尖沙咀見到有班on9係觀光巴上層鳩叫?

心諗做乜鳩？

吹？

慶祝緊利身浦拎歐聯冠軍

慶祝利記18奪冠